有冇巴打自學緊法文 ???

自學緊法文 ，但係感覺上法文好似冇咩人討論
有冇巴打同我都係一樣 ?

利申 廢JJ

推

自學緊 不過愈黎愈懶

我自學 就考c1

好難好.....
好似好有規律但係又記唔哂

巴打自學左幾耐

買書自學？

係啊
所以好多都唔肯定自己啱唔啱

巴打你係邊到買書？我係博客來買

大約5年喇 我建議就唔會記單字 成句記 記記下你就明

另外如果你未接觸過歐洲語言 唔洗特別記單字性別 直接l連le la咁記

仲有單字性別無你想像中重要 當然你係咁錯D法國佬會心諗做咩鳩 但都溝通到

三聯

多謝巴打指點
咁我初學係咪唔洗學讀音先 ?
我應該搞好grammar先學點讀?

我建議唔好睇grammar住 記住成句短句先

同埋你要學法文個讀音規則先 因為法文唔係完全跟字母讀 義大利文西文先係跟字母讀 所以法文呢方面難D
例如 en讀安 an又係讀安 但係ane就變左普通話個安
你見法文字尾好多eéè結尾 但係e係唔發音 éè先發音咁

仲有法文H係唔發音 但會影響到連誦 所以你見到英文好多法文字源既字 個h都係唔讀

因為學讀先要學標音
太麻煩所以之前skip左先
依家要從零開始

我上amazon買咗本<你好!法語>學
但係佢講元音嗰啲已經同
呢度講ge唔同
樓上巴打講嗰啲讀音規則有冇咩video或者網有教

我睇唔到你條片 但係en an呢D無咩變 除左後面又跟e/例如ene ane 又或 後面跟n/m 例如anné ammunition 就唔係讀廣東話既安 係讀普通話既安

仲有買大陸書唔係問題 但最好要係大陸攞人地版權在出版既 唔係既話好多都錯漏百出

本書應該有拎版權ge, 睇其他巴打都推介呢本

條片講a i u e o渣啵 無講字母合埋一齊會變咩音